希望周杰倫快少少離婚

離開昆凌作翻d 似樣嘅歌曲

人的才華有時限

佢依家係主持人, 老闆, 魔術師

你當佢退左休好過

最出名嘅藝術家都係早死
就唔係唔想俾世界見到佢江浪才盡嘅衰相

大把音樂人玩20年都有貨賣喎

求鳩其出首等你下課，youtube破億views
首說好不哭又係大賣到癱瘓曬支那QQ音樂
佢而家點會認真同你玩，得閒曬錢曬老婆曬仔女好過啦

開始好反感佢
見到佢就會諗起張圖

歌手係佢part time 黎架炸依家

轉咗偶像派啦

算吧啦
得閒冇嘢做出下廣告出下歌
已經大把水啦
仲同你博咩
依家唱歌淨係為興趣嘅咋

由12新作之後已經冇咩點聽，回唐得太緊要

唱live都退步左好多

養緊老啦人地

你覺得啫 床邊故事極高質好冇

上咗神枱
有成世都用唔盡既身家
有名氣

俾著你都hea啦

嚟緊21年都唔會出架啦

首先呢類風格近幾年出現率太多，仲要超越唔到以前嘅作品，點可能評為極高質

癲少陣啦 佢連微博都唔玩
但又唔知幾多連登仔俾你鳩post張圖fake到

最好佢自己投資中共輸身家差人錢 之後老婆仔女走哂 冇哂錢朋友 咁就有靈感寫好歌

一首以前既夜曲已經足以秒返今天既自己

希望佢快撚d收皮

以前嘅佢寫唔寫到土耳其冰淇淋呢種歌出嚟？（雖然免費教學錄像帶已經算係個初雛，但呢個係因為佢一出道就已經好高水平）你認為一個音樂人嘅技術同藝術會越做越退步？不如承認聽眾審美水平原地踏步好過

江郎才盡啦，以前都唔算特別勁。

比平均好少少咋

名成利就磨滅左佢天賦才華
佢曾經有能力成為偉大歌手，但依家睇返佢只不過係普通人
以前既姐撚係一去不復返